# Exemplo da aula de linguagem de programação II

## Bibliografia da aula

### Introdução

1. Na aula do dia 08/08 passamos por alguns comandos basicos do linux, colocamos esses em pratica ✔️;

1. Em seguida houve aluns exemplos de IDE's, foi algo mais superfical e o professor contou sua esperiencia com algumas delas ✔️;

1. Dando continuidade passamos por ferenciamento de codigo fonte, descobrimos que não existe mais somente o GIT porem ele e dominante no mercado ✔️;

1. Para finalizar criamos uma conta no GITLab que vai ser a principal ferramenta de entrega ✔️;

